港島東睇歐聯地方

想問天后 北角 鰂魚涌一帶有咩好地方睇歐聯

東泰囉

洗唔洗早d去

東泰仲book到台依家???

搭單問吓有冇人知西環邊度有
除咗酒吧之外有冇茶餐廳之類嘅

要book?

你諗住walk in?

冇去過呀...以為可以